Benjamin ouvre son dictionnaire et dit : \og Si j'ajoute le numéro de la page où je me trouve à celui de la page juste à droite, je trouve 341\fg. \`A quelle page se trouve Benjamin ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 171
  \item 341
  \item 147
  \item 170
  \item 174
  \end{enumerate}
\end{multicols}